將半個 cs ug 同半個 stat ug 啲課程炒埋一齊就係 data science

認真不如老老實實讀 cs

讀到半桶水咁，programming 又唔掂，modeling 又唔掂

下, CS讀完讀完120credit就識programming同modeling啊?

CS 至少識 programming, modeling 咪 call 下 Api

收下皮好冇 屌你老x

Data science俾班文科狗吹大左
識貨一定係讀algorithm

有冇見識過rmbi
IPO department
名正言順business engine science 拎d科出黎就係rmbi

你做咗五毛

hku double major cs stat邊有得輸

個網我入唔到
有冇cap圖

Cityu ds係全亞洲最top

6901 stat cs

咩網黎

data science 真係吹大咗

唔好，你返去屌 Email ok?

招呼搞分化扮激共狗 黃世澤幾分鐘 #評論 20210217

其實黃世澤係乜水黎我今日先知佢個名

google啦
依家大把垃圾做網台KOL

googled, 原來係每日都浪費時間拍 youtube 片 up 埋啲呀媽係女人嘅嘢去呃人 view

浪費時間？人地就係靠呢啲片呃patreon做生意不知幾好搵

你都喺人地張五毛list度

住到德國仲拍片食香港人錢，真係陰質

收聲啦五毛
人地自稱令到有BNO5+1

咁fintech呢? 相比data science點睇

寧願先 CS master 專做 crypto / computational finance